幫黨鐵整「香港人與狗殊不招待」同「本鐵只服務香港警察」Label送畀黨鐵有無得諗？

要令黨鐵非服務香港市民既形象成為全港共識

同意請推

推

有得諗
主要貼係岩岩站既範圍外同埋不時快閃貼一,兩張入站入面

應該係香港人殊不招待
本鐵只服務香港警察與狗

係「恕不招待」呀

乜撚野香港人與狗呀
白撚痴？

如果你睇到會嬲，咪證明呢句野有用囉， 個label係借黨鐵把口講

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

幫黨鐵換LOGO正名都唔錯
記住背景係一粒星

有無人幫佢加五粒黃星？

有無人覺得黨鐵個LOGO同殘體字個党字好似？

恕不招待呀